做左議員幾年，你問我答！

由今年開始，除左冇女冇錢冇前途之外，仲要打丁打到差唔多不舉 ，所以我成為左議員。

咩區

深水埗

你話係就係？

F0幾呀？

屌姐係唔關我事啦
出返去先

真名係咩？